【重要】 東方推黑警去死或屬政虎如意算盤

簡短版 (TLDR)
煲監控燈柱呀屌

以下為長文
—————————————————
隔籬post以東方突然轉軚屌黑警
引伸推論政虎行動方向
睇得好透徹亦好合理

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

大致意思係
東方作為支共嘅夥伴
唔會因為一個記者被狗咬
而大規模轉軚
東方實情係配合政虎拎黑警祭旗
預料足以令大部分和理非市民收貨
將運動終結
更可藉此引入大環區支那警犬
一石二鳥

隔籬個post無明示
應對方法
我想講講

一直以嚟帶動運動嘅係五大訴求
撤惡法 - 撤回送中惡法
非暴動 - 收回暴動定義
銷控罪 - 撤銷社運控罪
控警暴 - 追究黑警濫暴
真普選 - 落實雙真普選

103萬、200萬人行出嚟
係因為惡法切切實實危害緊
200萬人嘅每一位
警狗當街打人拉人亦一樣
因此運動可以行到今日
動能主要來自「撤惡法」「控警暴」

縱使我哋唔認同
但實情大眾不少人相信
「撤惡法」既已暫緩，可暫時不理
因此，一旦政虎出手
搵幾條蛋散狗祭旗
當回應咗「控警暴」
本來由五大訴求帶動嘅運動
將只餘下三點支撐

香港人係現實嘅
餘下嘅三點
「非暴動」「銷控罪」「真普選」
對大部分人嚟講
「非暴動」「銷控罪」唔直接關自己事
真普選則一直都無，已經慣咗
咁樣會散水

我一直唔明
明明比送中惡法更大尻鑊嘅
監控燈柱
點解無被煲大

一旦出咗監控評分系統
再想出嚟已經無可能，呢個係基本
甚或連網上講嘢都人人自危
基本法保障嘅集會自由、言論自由
直接收皮之餘
一路推演落去
由於已經再無機會嚟多次逆權運動
即使黑警當街打人甚至強姦
都無人可以為我地發聲
香港將會真真正正變成中蟈香港

佢加咗好多正常人都會覺得係錯嘅嘢
衝紅燈扣分、造假扣分
但全部都係掩眼法
真正嘅目標係
批評政府扣分、造謠扣分
至於咩叫造謠
佢話你造謠你就係造謠

扣你分、因你低分而禁你出境
係完全繞過法庭
唔使審，唔使判，佢話你唔准出
你就一世喺香港
香港正式成為無鐵窗嘅大監獄
司法、出入境自由都無撚埋

大鑊咁撚多
點解無人煲

而家唔煲
呢場運動完咗
就唔會再有得煲

而家唔講監控燈柱
運動完左就會開始監控
之後咪撚使旨意再講

唔使審，唔使判
話你造謠就係造謠
褫奪你出入境權
你就一世喺香港

監控燈柱必須煲

監控燈柱已經裝撚緊
而家唔煲監控燈柱
係咪想等開始監控先講

監控一旦開始
唔使審，唔使判
佢話你造謠你就係造謠
扣到你夠低分褫奪你出入境權
你就一世喺香港

個個怕扣分人人自危
唔使旨意有人為你發聲
香港變成有難無人敢幫嘅中國香港

香港司法系統、
集會自由、言論自由、出入境自由
直接收皮

監控燈柱必須煲